[巴入] 輕 - 薄 - 銀包討論

舊銀包用到殘殘地，現在又用8達通sim card + samsung pay , 基本上好少拎銀包出黎。所以想搵新銀包，以下條件

輕 - 薄 + RFID Block + 可夾少量紙幣

最緊要夠方便，襟用

搵到幾間，有冇巴打用過，請比評語 or 有其他推介

1)

Titanium - Gunmetal Weight: 2.5 oz $115.00 USD

2)
鋁 ，可刻名 Weight 1.5 oz $60 USD

3)
木 $75 USD

4)
鋁 ，可刻名 $45USD

5)
1.8 oz

6)
$89USD <--這款暫時個樣自己最喜歡

用cardholder仲好啦 ysl個隻長型有拉鍊幾好 而家又on sale

圖?

RFID block係咪咁實用
係嘅都想買個

邊到有sale

現在張張新信用卡都有 RFID, 之前睇話上淘寶買個讀卡器一掃就拎左你資料，仲要神不知，鬼不覺，所以RFID block係必要，起碼自己安心d

Hermes cold holder

同求 money clip wallet

Searching C都有幾款呢類銀包

Farfetch

第5果款唔錯，但block rfid即係拍唔到八達通？

yes,我張sim卡連埋8達通，所以冇影響

Passport ，不過唔知特衰有冇

mighty wallet

RFID block冇乜用
普通4slots card holder唔拎卡出黎都嘟唔到
冇其他卡干擾
利申試過

有冇d冇block rfid用？想可以拍到八達通

搵左好耐 都未返到個岩心水既card holder
要薄 又可以岩岩好對摺攝到啲紙幣 唔洗啲紙幣摺幾層先塞到

用緊SlimFold Softshell
Made in USA
用咗兩三年都冇乜點殘